# Contribuindo para [Nome do Projeto]

Agradecemos por considerar contribuir para o projeto! Seguir estas diretrizes ajuda a manter um ambiente colaborativo e a facilitar o processo de integração de contribuições.

## Como Contribuir

1. Crie um fork do projeto.
2. Crie uma nova branch para a sua contribuição seguindo o padrão [Git Flow](link-para-gitflow).
3. Faça as alterações desejadas e commit-as seguindo o padrão [Conventional Commits](link-para-conventional-commits).
4. Faça o push para a branch.
5. Abra um pull request.

## Diretrizes para Pull Requests

- Mantenha as discussões focadas na proposta em questão.
- Adicione uma descrição clara e concisa da sua alteração.
- Inclua testes relevantes, se aplicável.
- Mantenha a documentação atualizada, se necessário.

## Reportando Problemas

- Use [Issues](link-para-issues) para relatar problemas.
- Siga o template de issue fornecido.

## Código de Conduta

Este projeto segue um [Código de Conduta](CODE_OF_CONDUCT.md). Ao contribuir, espera-se que todos sigam essas diretrizes.

## Licença

Ao contribuir, você concorda que suas contribuições serão licenciadas sob a [Licença MIT](LICENSE).

Agradecemos o seu interesse em contribuir para o projeto!

